好心你班肥佬坐巴士自動縮埋啦

位就每個都得咁多，你膊頭橫關我撚事，自己縮埋一邊啦
係要過界掂住我，搞到我得返八成位，佢就有多20%坐

利申 岩岩同左佢講叫佢坐過d

仲有D扮大春袋劈大對脾來坐(肥瘦高矮都一樣)，自私L
利申：巴

俾左兩個位錢

有一次見過肥到一人坐咗1.5個位
望到眼都突埋
但又真係吹佢唔撚漲
唔通叫佢冇撚坐咁仆街？
佢地身形點縮都唔會縮得返個0.5個位出嚟

叫佢企啦屌
最燥係佢地明知自己過界 完全唔介意全程掂住你坐

今日先有條撚屌劈到過曬界，比我一鳩嘢頂返去

已經唔係佢介唔介意
係我望到根本完全坐唔到落去
有時都知佢地好努力縮，但根本唔會坐得落

試過坐兩個肥佬中間